玩撚完啦 玩撚完啦 牛軍打撚到黎啦T.T

唔洗咁盡喎 俾條路仔黎行下

屌你咩

麵神打撚到黎先叫玩完

面面

爺爺又發功

一日面仔未沽我都堅持爆升
家燕姐都識買

又出聲

佢唔係死左啦咩

大dodo而家點算好呀？

開call話聲我知

戇鳩!
佢一沽貨就好熊佢老母啦！

慢半拍

識玩

所以我成日都歌頌麵爺好偉大

以為佢上次投咗降

好好笑

面仔轉牛，大把人一齊死

點算

不如你試下入埋牛

燈閪

溝double

咪撚叫佢呀，個市會妹呀

麵仔請keep住出post到33000

麵麵麵 請你食既麵

put爆佢

入埋牛
大市轉熊

點解咁準

未啊 你見佢一跌就出聲

一打

個幾k喊乜春

買升就跌
買跌就升

又發功拯救蒼生

timing 準到呢

全靠面仔牛軍大勝

麵麵唔好認輸呀

笑到仆街

面面可唔可以燈死一邊唔好反手

求下你唔好

幾時先反手呀

殺到去祖宗山墳先識投降

反手轉牛 殺佢老味 day-trade 短炒最要緊快狠 準唔準就睇結果先知 一味猶豫輸埋副身家都唔知自己衰咩

原來已經堅持咗咁耐

麵麵出聲先我地有錢搵

你有你閪痛，我有我夾餸，繼續鳩叫啦麵仔

係時候all in 熊

玩完啦

玩完啦 yeah

跌啦